咪撚入中大

屌你老母唔係比狗睇㗎躝出去啦

推呀屌

推

你點知的

求下叫所有喺中大嘅手足唔理係咪中大人都走
同埋唔好再入中大

推
求下中大人快走

睇唔到有咩理據

叫人入去嗰啲自己入咗去未？

吓
唔係中大人就係condom
人地冇份幫你守架
食屎啦你
畀狗搜宿搜盛自己諗

咪有車車埋非中大人走囉
con乜撚野dom呀
諗下點解當晚死守嘅人都走啦屌

唔走個班應該係想共存亡既手足
但如果真係好似你咁分析
咁呢班手足都應該要撤
有呢份勇氣既人 有更多戰場需要佢地

拉

咁點解嗰晚點吹風都唔走
2000粒彈都唔走
今晚自動波走呀
咁點解學校同SU deal好校巴送人走呀

2125 二橋一輛廢車爆炸

屌你老母

2133 #香港中文大學 #二號橋

現場再次傳出一下小型爆炸聲，二號橋上大部分記者已撤至安全距離。
#蘋果

屌哂你班送頭mon post狗呀